［訓左無睇］其實香港係咪進入左無政府狀態啦？

昏迷左一個月

一起身見到班黑警圍住班市民
又見到班黑警圍住班記者屌
議員出埋黎講道理都比班黑警屌

政府係咪死左啦？

日日咁放班警察出黎與民為敵
政府自己龜縮

而家警察係condom

政權一早移交俾差佬，司法行政機關一早無哂

一國兩制根本由始至終都冇發生過
1997年7月1日已經一國一制左

到了22年的今日，情況越來越明顯

中共以警施暴政
插贓嫁禍樣樣精
港警法治聲掃地
人身安全無保證

新遊行口號作大賽，令警察變節

以家警察大過政府
乜你唔知咩

好似軍政府狀態

Condom condom終於也用哂

作為保險唔比佢過啲違反香港人民意民生同利益嘅法案，立法機關就停擺咗啦
行政就成粒陽痿龜縮咗去亞原子size quantum realm連去咗邊度都冇人知
司法即係啲法院似乎仲郁緊